香港人寧願關心一條無份屌既豬閪都唔會關注貼身既青少年問題

唉

死一個半個有咩影響？勞動力供應依然充裕

你關心一個無份揀既前特首，貪曾都叫服務過香港，算
你關心一場無份參與既選戰，結局會影響香港既未來，ok fine
但條豬閪關你撚事咩，全城熱話
香港人最失敗既係乜都食花生，咩時事民生問題都可以當娛樂版咁睇
大佬你地唔好咁痴線啦

青年人係國家既未來，為左香港既未來獨立既夢想，希望各位多d聆聽青年人多d關心佢地

雖然一向直接無視呢d無線搞的花生節目，但一上網都難免看到d標題。要食花生的人始終係會去食，跟本佢地係真心去食，講咩都無用。但係香港呢種環境，又怪得誰。樓主你呢個基層生活圈，人就是長這樣。

狗改不了吃屎。

咁樣仲話係未來？可能帶領香港獨立？

咪又係社會問題 個豬閪咪反映左年青人男女關係而家搞到要建基於錢同樓之上

問題係條豬西先係影響最大呢

屌
原來你講緊隻臭雞
以為你講緊選舉

講都無用
身邊同事好多都係做左老豆老母
一講起就話佢地唔捱得抗壓能力低

香港歧視後生

exact7ly
好多人以為問題係出於學生自身、讀書既壓力、甚至社會政策
唔係錯，但講呢d野既呢班人無清楚過問題既核心，無諗過自身就係問題源頭

佢地唔出聲屌柒學生已經好好 我眼見d家長從來唔覺自己仔女有壓力 連關心念頭都冇 香港人永遠殺撚到埋身先知仆街 遠離自己咪睇下肥閪 食陣花生